有冇人中意北歐啲Fabric pattern?

諗起共和黨

點解

lm

7

好可愛

佢哋啲fabric 有晒出處
個個都

諗起NITORI

Finlayson

香港有分店

日本喎

北歐嗰種設計簡單得嚟又有質感

Push

樓主分享多啲
幾得意

push

唔知點解 啲花紋幾簡潔又幾靚
但好令人不安

媽咪

密集恐懼症？

唔知 見到呢種原始嘅花紋就有啲本能恐懼咁

但好鍾意佢地啲磚之類

咁奇怪
佢哋真係有種講唔出嘅北歐style

令我諗起ikea d床單被鋪

咁ikea都係北歐

芬蘭國樹好靚

TRUMP

邊個

Marimekko
北歐真係世界第一
北歐設計好撚正
如果將日本仔嗰種細心同北歐嗰種簡約同實用結合埋一齊真係

想知樓主呢本係咩雜誌

其實marimekko以外仲有好多